Ze is geworden zo bruin en grof!
Louisa en ik waren het erover eens dat we niet moeten ken haar opnieuw."
Toch weinig Mr. Darcy misschien had gewild, hij liet zich met ijskoud geantwoord dat hij gevoelde geen andere verandering dan haar wel gebruind, geen wonderbaarlijke gevolg van reizen in de zomer.
"Voor mij," zegt ze herenigd, "Ik moet bekennen dat ik nooit kon zien geen schoonheidsprijs in haar.
Haar gezicht is te dun; haar teint heeft geen glans verliest en haar functies zijn niet op alle knappe.
